[MMA VS 太極] 渾元形意太極掌門開戰前唔熱身 報警拉徐曉冬

「格鬥狂人」徐曉冬原本在今日下午3時於上海踢館，挑戰65歲渾元形意太極掌門馬保國，馬保國是山東太極宗師，聲稱曾擊敗歐洲MMA國際冠軍。沒想到在比賽前10分鐘，公安帶走徐曉冬，比賽被迫剎停。賽事取消後，馬保國坐在椅子上不發言，之後與徒弟從容離場。

網民在微博議論紛紛，更神預測到「怪不得馬保國老師熱身也懶得熱身了。冬山再起難了，除非上崑崙決。太極果然了得，火候掌握得爐火純青」。另有網民說：「據可靠消息，馬保國已經報警了，說3點整有人要在游泳館打他，到時候警察來散場。」

網民講乜：

格鬥迷：混元形意太極掌門馬保國離開現場，這場「鬧劇」誰是贏家？
一瓶不過期的鳳梨罐頭：不是說好要打的嗎？定了鬧鐘起床，結果三個直播平台都沒有，忽悠粉絲呢。

hsjwjk：警察給停了。

RparemaX：警察來抓人了，反正太極方高枕無憂。

熊貓麒：冬哥沒事兒就好，哎，着實捏了把汗。

我只要結果是和你在一起：只是不讓打了，說是非法聚集，把所有人好友了，徐曉冬和警察商量錄像閉門切磋，不讓記者聚集，不知道行不行，然後沒消息了。

熊貓麒：希望冬哥沒事兒。哎，早就料到是這樣的結局，太不要臉了。
鄭浩-h：企鵝可以看，不過看了剛開始沒多久警察來了就關播了。
新浪微博

支那舞術！

「格鬥狂人」突遭警帶走 賽前10分鐘剎停

「格鬥狂人」徐曉冬東山再起，今日下午約3時在上海浦東，挑戰曾聲稱打敗了歐洲MMA國際冠軍Peter Irving的渾元太極掌門馬保國（65歲），比試將2分鐘定輸贏，徐強調這次只是一場友好的比試切磋，為免分心，比試結束後才接受採訪。豈料，在比賽前10分鐘，公安突然介入賽場，徐曉冬被4個警察帶走。

網民冬寒_D_霜語在下午3時許在微博寫道：「警察出場，在一切都合法的情況下把人當眾帶走，在幾十萬人關注的情況下封停媒體………厲害厲害！………」在熊貓TV和企鵝直播也沒有播出現場片段。

徐昨晚才微博貼出抵達上海機場的相片，並發文：「上海你好！」他在另一則帖文中寫道：「等6.26後很希望，在和這位大師切磋切磋。感覺，練太極的，永遠文筆都是那麼好，都是坐家。切磋就不用關門了，既然切磋就正大光明的以武會友。大家同意吧。」

徐寫道比試直播的事宜：「6月26日下午15：00 的上海友好交流，《南帝北丐》30張英雄帖，已經全部發出，這次30張，5000人報名，我真是，抱歉了，請大家理解。屆時的友好交流，我們也有直播平台直播，熊貓TV主播！企鵝一直播極鬥隨播。此次賽事已經在上海公安報備完畢，屆時，嘉賓，部分老領導，媒體團隊，蒞臨觀看。裁判，保險，規則都是國家A級賽事標准。醫療團隊，律師團隊，都準備完畢。徐曉冬當本人加3位弟子，和馬保國老師本身和三位弟子，友好交流4場比賽。某某協會說這是涉嫌違法約架。。。哈哈哈，那叫直接現場報警吧，局長都在現場觀看友好的交流賽事。某某協會我看看你們還想幹甚麼。。。閆芳，雷雷，蘇建平等，這樣的太極敗類，不去查，反而誣陷打假人士，某某協會明顯是涉嫌包庇，縱容，和配合這些騙子的違法詐騙行為。這次我給某某協會機會邀請你們來觀看比賽。你們敢來麼？」

格離POST又巴打話,笑X死我

太極借力打力,四兩撥千斤

借警力,撥999

個太極掌門分分鐘係比下面D人強行推佢去隻揪

佢自己心諗, 仆街, 上擂台分分鐘打死我？

心生一計, 報公安！

咁咪唔駛打，而我又無輸無失威囉！

保住條命仔, 唯有此計！

呢堆人, 拉晒BANNER, 勁高調, 擺明係想推個掌門上擂台被人打死

可能有人想奪掌門之位呢！

屌你班垃圾支那人劣種
徐曉冬

Ching ho ball

屌你老母個掌門65歲點打

名不虛傳

個呀伯一早夾好曬，一出場就拉人！

不戰而屈人之兵,你地識條春咩

徐曉冬唔係支那人咩

笑撚死